[突發]知名五毛Peter攞料已經被連仔bam左

bam埋右

熱烈地彈琴熱烈地唱

點知？

講真ban唔晒，連登5毛多撚到

點解我諗到你參考邊篇潮文

你search下佢個名

其實Peter攞料真係有腦癌？

Peter仔，見到我地有連登用，你冇，有咩感受

Peter仔gg

推到peter見到

你老尾又係"peter畀料"你條柒頭
成撚日問人點睇
不如你改名叫"peter羅料"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

屌你老母peter比料
你條撚皮係唔撚係場場都話球証打假波架啦柒頭

贏又話知道球証打假波所以買岩隊
輸又話球証陰謀論

成日咁撚得閒上黎高登出埋D低質素post鳩up問人攞料
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
Peter我屌你老母

（多圖）有冇人覺得呢個台灣健身妹好正

#5？

好開始嚟架

係喎，我block佐佢，而家block list冇佐佢個名

衰乜

rip

唔小心出咗bam圖

感激樓主狙擊

bam圖

佢好煩 封左好耐

佢都有今日

佢自己貼？

抵撚死呀
之前屈鳩我係議助呀拿

係應該留意唔到

peter仔快啲上嚟話我地老母係空姐啦，我好悶啊

Peter攞料：

咁on9

抵撚死

有冇人記低咗佢個2021:700萬黃絲論
好高汁

條生癌五毛做乜鳩

quote bam圖嘅手足都出哂事

Peter:點睇peter被人bam

Peter比料

一早block 咗

係咪今朝佢出果個post

是

Peter:我老母係空姐

好彩冇

笑死

peter攞料分化大師一路好走

Peter攞料，你老豆係空姐，你老母係空姐，你都係空姐

yeah

hello港父

遲ban好過冇ban
支持

Peter狗

屌 依d好似bam幾日就算

手足
以後無得賺五毛啦

知名五毛Peter攞料五毛熱狗死全家
話你呀快d覆我話我屈毛屈熱狗呀柒頭

佢貼bam圖 比人bam
應該只係比人bam幾日

真？

peter
我最愛既peter仔咁樣就壯烈犧牲左
成功攬炒自己，佢已變支共condom

Peter 仔

希望大享比佢係熱時開個節目啦

Peter仔 rip

再買個ac囉 咁易買

peter唔知今次點睇

呢單嘢真係大快人心

至撚憎呢件Peter攞料

佢次次都點睇乜點睇乜，好容易認

係咪用佢老母做空姐出嗰份糧買先

好似無喎

手joke嚟
不鬥黃呀

終於

你放心啦，佢一定會返嚟

為民除害
樓主、admin好波

國產零零柒

唔鬥黃，咁鬥柒囉

抵你死呀分化Peter狗

佢好奇怪
一直支持鬥黃，但同時又支持熱狗。
（熱狗一向係出面恥笑黃圈鬥黃）

好嬲好嬲

呢條撚樣舊年分化到依家，間中扮同路人，終於肯ban

好好笑

空姐=手足喎清

有咁貴咩連登ac

Peter:好嬲好嬲

Bam佢貼bam圖渣

幾時有話係因為五毛先bam

Peter:連仔bam左我呀媽咪

擺明潤鳩佢

入嚟幫cctoy賤蓄Peter攞料新AC改個第二個名

peter一路好走

\|/
手足

BTW 我宣佈五毛 魯班七號 正式回歸

英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又真係幾似

希望下個係hku secret

抵死 唔係五毛應該都係弱智，日日喺度單單打打

係俾人停幾日定係成個冇咗

五毛抵死

係同事呀，成班出完分化post就圍爐並推

佢無變過呀好熟悉

都係咁on9

一路好走

有連登ac都打飛機

7到仆街

睇定啲先
係永久bam先開枝香檳

貼人地啲cm然後批鬥

咪開新account囉
果班仆街大把account

熱狗最鍾意鬥黃喎 因為咁顯得佢哋好醒

淨係波台都數唔晒

支 joke

無所謂，大家認得佢id 就得

雖然係好事但一定會有其他account 上
無得認名仲難防

最好佢全家都出街俾車撞死埋啦

笑撚死

所以dse oral同佢一組一定好高分

假腸假假下變真心腸

佢未影大頭, ban咗點影

金剛棒佢啲po

當初肥絲都唔係因為bam 圖比人永久bam 咩

仲有狗眼看人妻

無得屌人食m記

啲龍毛順手ban埋佢就啱

條垃圾狗煩撚到嘔 不停擦存在感

想呢條垃圾死好耐 死熱狗

有時我都諗唔明佢究竟係五毛定點

手joke
點睇

岩岩仲見到條蛋散叫人上twitter反侵

手joke

Peter哥

少一個敢講真話嘅手足

peter仔

樓主真係靠你

我諗佢衣家一定係個MON面前嬲到手都震埋
陰公豬LO

真係？尋日仲見佢周圍覆po分化喎

失禮曬

一見到有位入我都幫檢舉加推左你po
好波好波

Bye鳩撚柒bye

第一句令我諗起肥絲大隻

好波

一律bam啦，唔洗分咁細

五毛狗peter攞料都有今日喇

nice

Peter都bam埋
要輸喇
好嬲好嬲

Peter裸聊

男姑娘

呢句做多左

佢唔係熱狗咩雖然都係same picture

仲有好多人食m記架
未屌完 唔係點贏呢場抗爭

Google 有cache

推到完場

黃屍垃圾既世界觀：唔啱聽既都係五毛PR。

邊ban 得晒

找數啦屌你老母藍絲

順便幫你pub 埋啦賤種狗

如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

#2224 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ban嘅原因係咩事?如果因為言論似5毛而ban嘅話我唔支持

唔啱聽嘅都係黃屍

貼Bam 圖

分化

條傻西終於被bam

佢應該係度屌緊，垃圾論壇你咪用飽佢
我番香討u汪

我俾佢屈係泛粉

認真咩

共產黨d 批鬥技巧好純熟

咁冇計啦咁樣自爆法

Peter哥輸咗了連登玩撚完

P狗終於收皮

條仆街冚家剷終於收皮,連高登都搵僅條撚樣

條撚樣似係比連狗周到佢開funson
不過呢班熱普城/怨登狗ban極都陸續有嚟

咁誇

佢真係好似唔洗返工咁

條撚樣被人ban真係大快人心，班熱普城嘅癲狗打手都早ban早着

佢上連登咪即係返緊工囉
不過而家要失業啦

咁唔好阻佢啦渠刀系禾好朋友泥

俾佢唞下啦

Btw 留定名佢會返嚟

連登冇得再聽佢叫春了～

佢貼bam圖

五毛難逃一bam

Peter 攞料同高登peter 俾料有無關係？

Bam Bam Bam

5毛失晒踪，靜過靈堂

再見啦Peter

笑死
屌佢真係傻撚咗

藍屍垃圾既世界觀：唔啱聽既都係黃屍暴徒
係你地身上學返來

pish

真，封鎖名單冇咗佢

歡送他吧

連仔終於出手ban人，亦曲線證明咗連登情況已經幾嚴峻

安深上路都唔識 好打極有限

咩原因?
抵撚死啦熱青城

抵撚死啦 傻閪PR串鳩我係PR呀嗱?
btw 做唔到仆街仔 有冇巴絲backup咗張bam圖

但如果連佢其他 post 同留言都刪埋
多數係永久 bam

其實你係咪弱智得滯理解力出現咗問題，雖然我知弱智係黃屍通病，但無諗過弱智成咁

#20867

成人台有

點睇點睇點睇點睇點睇點睇點睇

我估應該係呢張

雪兔巴，魯柒係到，一齊同佢玩下

英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

#763 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係你理解力有問題喎專登留名俾錢人咁得意嘅

柒咗唔緊要，柒咗唔認就抵你仆街死啦藍絲

咩原因？

佢唔小心貼ban 圖

一入波台就見到一大堆blocked users
波台狗話我接納唔到唔同意見
我block人嗰陣會寫低點解block
屌你話「黑警打示威者打得好，應該再打傷啲」叫唔同意見？
已經係鼓吹暴力

竟然有呢一日

係咪碌撚唔夠膽應上海仔50皮個狗樣？

重睇緊今日啲新聞

柒到 重記得佢個抹黑空姐post 好似係

條撚屌成日入賈雨村 #51469啲post圍爐打飛機

唔係多數，係一定係

做撚咗PR咁耐

唔洗啦，佢俾連仔ban 咗睇嚟連仔都唔想睇到佢繼續on9落去

咁你呢?

原來Peter攞料被ban前, 曾請求admin刪除bam圖.
結果Peter攞料自己都被刪除. 我諗admin都忍左佢好耐.

Peter仔呀

支持老🎩

沙田分身

禾吾25了

原來你係屈分身黨

依家做早 根本遠遠唔夠

越遲bam一毛
根本對下一代傷害越大
日日上連登畀班一毛洗腦

又一條五毛狗， blocked

原來Peter係高登有fans

抵撚死賤種

成班熱狗五毛緊係啦
分分鐘鄭蟲太柒達個d見到都為peter抱不平

又係你呢個唔肯認熱狗既死熱狗

嗰d咩中共座上客呀
係各位網友呀
就快到你地架喇